# tor browser インストール(edinetでアクセスしすぎたので制限喰らってしまった為)
*追記：2019/11/04 16:30現在　アクセス制限が解除された。(制限喰らって12時間程度かな？)*
## tor install
```
$ sudo apt show tor
$ sudo apt install tor
$ sudo service tor start
```

## Proxychains install
```

```
